衞生署招聘-殮房服務員 (每月21,340元)

基本上冇乜要求 係人都做得

點解要識講英文

鬼佬要講鬼話

聽晚凌晨就截止申請

要宣誓 不了

max幾多?

殮房服務員都要服務鬼佬家屬同協助解剖...

有冇得升

俾心機做 有機會升做高級臉房服務員 可以埋枱幫法醫官劏開遺體 逐件逐件內臟拎出嚟比法醫官檢查

其實唔介意果味野既話, 應該都幾好做
正常應該唔多屍體吧

法醫官檢察完 就將內臟塞返入去 跟手用粗線將劏開嘅部份合返埋 好有成功感

其實日日都好多人自殺

要返shift不了

得兩個point跳？

返凌晨都咪話唔爽

我當佢一日十幾條屍
都唔係全部去曬你個區
就算係, 十幾條除開八個鍾, 都係一個鐘1-2條
搬去寫下報告, 相比其他工一定輕鬆好多
再加埋應該D阿頭都唔會中意成日黎CHECK你, 你想玩電話都得

想嘔

一定唔會悶

接受到見到唔同死者的遺體同腐肉
其實算好工

放工成身屍味

諗起百變星君個教授

呢啲有冇得升職

不過唔知要做幾耐先有得升職

如果接受到屍體 一條定5條我諗都差唔多
我就一條都太多了

我都接受唔到
不過接受到既我諗都幾得閑, 有少少似做寄存行李咁+-

呢個同係醫院有人死左去接屍個位有冇分別

每日有好多老人老死

點解好似越黎越少錢咁
以前都係殮房唔係好似三四萬架咩?

主任頂薪先4萬

同保安沒乜分別

咁講英語既人去認屍, 佢都要識溝通先得

簡單認屍文件都要識睇

醫院唔駛驗屍，要驗屍都車返公眾殮房先做。

好多(人)陪你

點解唔使識支那話？

升職直接做閻羅王

支那話呢？

冬季流感高峰時,

殮房係迫爆

日日係果度撚屍都幾恐怖

On9
去做化妝師唔好

連登個個fg 5皮 邊洗返呢啲工

係啲屍撚你

其實佢max point去到4萬都唔過份呀

化妝要掂條屍 呢個應該唔太洗

工作需要有時都要會經過下殮房，就算冇嘢擺出嚟聞到陣味都好難頂

邊有得升

saw有一集係咁，冇誇張真係睇到差d嘔🤮

幫黑警搬屍賺外快？

有 升做閻羅王

Interview問點解想做呢份工好難答

因為我心理變態

計個數量係姐...
但有機會甩皮甩骨有蟲etc，頂得順先得
仲有啲味唔散

識通靈, 人會害人. 鬼唔會.

你點樣睇到四萬

四萬係殮房主任

Interview 洗唔洗做搬運測試

不了

因為我鐘意食叉燒包

原本工種冇機會上游
能勝任厭惡性工作
屋企人唔介意
月入中位數
唔駛擔心裁員

即係呢
除非你覺得應徵掃街嘅係鍾意垃圾
走做洗碗嘅堅係鍾意碗筷
如果唔係應該冇人會請鍾意死屍囉

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

入支共 + 入殮房
最地獄combo

幾好做呀 又有得涼冷氣

醫院殮房就話姐，但都會有遺體唔完整，例如意外搶救失敗嗰啲。

衛生署喎咩屍都有 不了

痴撚線
“都係一個鐘1-2條”
你估捉魚咩

有無人做緊

仲未計腐爛咗嘅尸體

應該要冇乜屋企人先做到

男人抬女屍

要求基本閱讀能力喎
你唔好諗啦

要宣誓，不了

Max 先24k
又冇高級位 人哋工人都有一級二級

你好似好專業 ...喺呢行做?

連登有冇人係做呢行

正呀 對住啲死屍又一日

正

唔撚升職啦

正啊
淨係睇下新聞一日有幾多交通意外同跳樓
就幻想到日日返去玩手手腳腳智力遊戲

無你諗咁易
唔係真係純粹對住條屍/搬屍

第一日返就會教你開刀
耐咗要開始幫法醫解剖
有時拎晒啲內臟出嚟後要mark情況
陣味唔係講玩
完事後好多時要自己執返啲內臟放返入去
同埋返shift

洗碗掃街VS 清潔屍體汁液

訓練個人邏輯與記憶力

屍臭先難頂

都叫做厭惡性工作
人作好低

人工

其實陣味係點
同魚檔d腥臭味一唔一樣

來生不做中国人

我做野成日要入醫院殮房維修 仲要屍櫃房又唔覺有咩味係凍小小

屍體唔驚 最驚係啲唔完整嘅屍體

每日好多 SL(人)UT 睇

雪櫃出面梗係冇咩味
又唔係開晒出嚟曬

吸屎好過。

有無發生過奇怪野
單拖維修

3億

有殮房員 帶我入 因為我做野都快手又靚仔都冇留好耐 所以冇咩野

怕血係咪無機

死左有

冇冷氣都涼啦

想做

接屍推落停屍間果d好似係外判工

因為而家兩萬都好多人狗衝
同埋啲人都無以前咁傳統啦

大學生畢業先得1皮
2萬其實好高

咁既價錢想人做

請已申

咩公司
呢d我即辭 我接受唔到

0/10

個人黎講做呢啲工，我就冇乜問題
但我屋企人一定會話我痴線

有心跳就可以做

咪使指意拍拖溝女

最惡既鬼係咩鬼？

係窮鬼呀！！

返office做文員算

放工食 牛雜 肉醬意粉

基本要求就係有力搬屍體。

唔一定
睇吓識唔識到Goth系

硬尻哂...講緊條屍

技能測試好似就係要抄屍體手環個名喎

有舊同學做過/緊.....個時聽佢講係要幫手驗屍，仲係主力驗，唔係大單野法醫未必會自己落手
聽佢講到好輕鬆咁，但我就不了

黨不讓說

有咩問題

頂得順d新鮮肉味，斬手斬腳劏頭劏肚就得

有戀屍癖
日日返工都好開心

好想知啲人做幾多年唔撈
做依行去大酒店可能人工高啲？

好多清毒藥水味，返到屋企d 家人都聞到

升天？

要執屍先21k
執屍都唔驚不如去讀個nursing
讀完出嚟起碼都double啦

痴撚線，咁低人工

升做客人

做保安少幾千hea 好多

返工前睇下八字先

點解連登仔爭住做咁既？

連登仔搬唔郁喎

死人唔會屌你
生人會
又要受氣
不了
更唔講要求高好多

唔自爆啦 咁我又唔係要日日去果d 有call先會去同埋都唔會見到屍

做落就會識啦
呢D術語英文好叻都未必識

睇完#1心諗 搵鬼做咩 又公務員又要執屍 先得20k
點知頭幾頁咁多人問details
真係比double我都未必做

咁小鬼要講咩話？

之前等左幾年都冇消息,到佢搵我果陣我都入左醫院好位啦

大酒店好似要熟人介紹?

聽講好似要

係呀個個都做得
但無人肯做呢
唔係邊使出咁高人工

好多人以為自己得
去到in先知唔得
有密室恐懼/驚鬼/驚血腥/驚臭
基本上唔洗去 慳返

係咪有時出去收屍都係呢班人?

可能老散同主任嘅分別？

幾年前Apply過但無消息
其實我真係唔驚
做開gym搬搬抬抬難我唔到
可摸耳請我

諗起有套戲叫停屍姦

真係唔驚?
要衝破好大嘅心理關口先得
雖然咁高人工真係好吸引，但係始終都好驚。

高級殮房經理

EMSD?

咁低人工 做清潔應該心理上易接受啲

鬼佬(真)

會唔會請後生

講真做依d應該唔會驚瀨野
你幫法醫手了解死因，好好處理佢遺體，應該會比佢地保護先岩

開工 整親 工傷 放假 出糧 借錢 政府工月薪40倍
英國 移民

點解會有把聲咁講？

將來自己都會變成咁
當係幫自己預習
希望輪到自己瞓喺度嗰陣都有人幫到手
可能係我對生死無太大感觸先咁諗

感覺到要同好多人爭
對上只係請2個人 但過千人申請

後生先有氣有力做到嘢

立志有日要幫黑警收屍

去in會唔會俾條屍你對住做測試

第一關當然要接觸條屍啦
記得係幫條屍抄no.

No 外判

大約知係邊間了

咁都知你護士？

行頭咁細
你老細做爛市既屌

真，垃圾公司

可以之前升職做化驗？

我係無神論者, 唔信邪 唔驚會撞鬼 所以心理上能勝任呢份工

我係諗起無名屍詛咒呢套戲

如果條屍入面畫哂D符咒，一定嚇撚死我

唔想見到死屍MAK大對眼個樣，一定嚇撚死我

再夾雜埋屍臭
睇過一次解剖
件衫陣味用完漂白水浸都硬係好似仲喺度咁....

睇完呢套戲，包你唔敢入去做殮房

呢套戲少有覺得恐怖

係戲院睇到好凍

請咗支那人。全面滲透，全面管治，無話出糧唔係出數碼人民弊

冇可疑

唔同
臭好撚好撚多
聞過嘅一定畢生難忘，一定記得

佢話去到四萬都唔過份
無話哩個post頂薪四萬喎

唔會
好多仵工有老婆仔女

唔能會請後生仔,你地唔洗發夢

電話有訊號先算啦

Double 先係正常價

衛生署收個d屍應該自殺、浮屍、謀殺，甩皮甩肉又脹

不了

好多「人」喺側邊睇你玩電話都咪話唔驚

屌你班友，真係要見過鬼先怕黑架喎

執屍都要宣誓黨安法

咁ge價錢搵鬼做

佢個名答左你

你係咪有故仔分享

大酒店係等於鄉黑，有勢力瓜分㗎。

唔怕鬼既可以去做

我屋企人都做緊 又唔覺有味

哇屌，連登上驚見法醫
多謝賜教

你屋企人喺殮房做？ 做啲咩㗎？